屌奶星，尖沙咀咖喱弄d女待應正能到！

間餐廳個個靚仔靚女
見我一丁友食 有時仲走過來同我吹2野

樓主點會一個人食 冇約女咩

樓主講得好

無圖你話佢地個個36e都得啦

50正評放圖

同冰個去食呀你 🤤

印度咖哩定係日式咖哩？

銅鑼灣都唔錯

重慶大廈邊層？

有時都想自己一個靜下

牛CHING有無吃過

安答

有次夜D去 咁岩有個話收10點
同佢一齊過左隔離爆房

有個男侍應好大波，都好很正，唔知今日有冇番工呢？

一個正評都未有

我放你老母個西出黎呀我

同埋佢地煮咖哩時唱埋咖哩歌，好撚入味！

懂不懂規矩

快D放

冇 幾時帶我去呢 d 高級餐廳

吹得果兩野 你有冇口爆埋佢

請你去法國餐廳鋸扒